緊急：醫護即將成為黑狗苟活嘅犧牲品！

大難臨頭，點解政府唔比裝備比醫護？
我地覺得政府冷血無恥，但政府背後係好撚多野度緊計緊。
要打贏呢場仗，我地要理解對手，從而預判對手。
一、 資源拎嚟維穩
黑狗已成為特權階級。今次狗嘅防疫裝備已經超越衛生單位，照道理上係極度不合理。狗根本唔撚需要接觸病患，所以政府擺到明玩鳩香港人同醫護。政府真係想我地死。對狗同佢地嘅家人以至藍絲，多同靚嘅裝備令佢地更傾向維穩，其實就係捉正佢地貪生怕死嘅心態
二、 唔想比醫護成為救港英雄
如果我地香港人行得過到今次呢場人禍，醫護嘅社會地位幾將會大大提高，甚至成為英雄。相反政府嘅民意基礎就會完完全全咁崩潰。反差將會再次憾動香港嘅狀況。好明顯，政府想將成單野怪罪係醫護上，冇變黃個腦入撚哂水養緊金魚嘅藍絲仲係到叫緊黑護黑護，你就知佢地成功左。

醫護復工，我相信有佢地原因。但第二階段嘅工業行動，必須繼續行動。
醫護，你地今日真係主宰緊香港嘅命運，你地如果逼到政府將狗嘅資源放返係你地身上，將會改變成件事嘅走勢。
香港人，我地一撚定要將「港共寧願將防疫裝備比狗都唔比醫護」呢個事實SPIN比全球國家知道。唔好再話唔知點幫醫護，呢個就係我地嘅時刻。

光復香港
時代革命

推一

推二

推三

推

Up

Up

只要狗冇左裝，士氣一定88

人地肯開工就冇得好講

究竟救完面前個幾個後台死幾千甚至自己奶埋野叫良心,定係放棄面前個幾個但係救番成千上萬的人叫有良心?定係呃自己話自己見唔到個D生老病死就唔關自己事?

其實係咪大家睇得英雄片太多上哂腦覺得一換一都叫做"英雄"? 明明有能力可以救好多人,係要為極少數人自己一齊死

命係佢地自己的,佢地肯搏命我地仲可以講咩

係呀，醫護復工係佢地自由。
但連個罩都冇就要每日面對大量潛在患者？
或者今日未到咁嚴重，半個月、一個月你又覺得淨返幾多？
救人係醫者責任，但救自己，係每一個人嘅責任。

係 好似烏克蘭後期咁樣全部警察家屬可以配槍 任射殺人都得

你容許得今日佢地有罩
聽日佢就休班佩槍
後日全家都有

光環最重要呀

依家就係睇死啲醫護自己去買裝上前線
只要醫護冇裝、醫管局要燒存貨
掉走曬啲裝冇得重用
先至有機會可以同班仆街談判

其實呢啲安排人地各國係出唔到手干預，人地資源點安排係人地國家嘅事，呢啲嘢根本只能口術，強烈譴責之外可以做到啲咩？
等如人地一間公司財政，資源點分配係人地公司決策，人地可以起反常態安排都可以，第三者可以點對你？對你做呢啲嘢佢又有咩得益驅使佢要咁做？
可唔可以比到具體內容令佢地咁做？
如果真係唔想佢哋出事，你自己有無諗到我地自己可以做到反抗嘅事？我哋自己內部改變，唔係望天打掛，求東求西？人哋願意幫手唔係下下可以做到爸娘咁保護你地，我哋自己有冇勇氣做到「時代革命」呢四隻字。
革命係反社會主義，係犯罪，要解決問題就可唔可以二百萬人一齊攻全港警察？搶返我地香港自己嘅資源比醫護，可以同政府搶世界嘅資源逼政府資源用盡跪低，用滲透政治權力從中搶返權力？
當香港人未有呢個覺悟，做一切都係送頭，香港人未做到解決自私，分化，內鬥，突破道德高地，自我束縛一切事情都係無意義

所以我不了
如果香港人明白到以下嘅話，未來先有希望

所以要係家屬未有前 落手

一係冇撚罷，一係罷到贏
呢場醫護罷工輸曬成個香港